消息指，贏國或成最大贏家

轉至沈教授fb

上圖：中美貿易「談判」
下圖：中國與八國聯軍「談判」

八國聯軍當年真係贏到開巷
拎撚晒所有著數 仲將啲戰利品當文物咁周圍展覽
而天朝大國就會話啲洋鬼子不勝國力，自願退兵

即係點

八國聯軍之後天朝大國點呀

完美表演咩叫撚狗